Vroegere ervaring heeft me geleerd dat het is veel beter om dit te verdragen, dan door te zoeken naar erotische opwinding om te behouden de natuurlijke afvoer twee keer zo lang op als het anders zou doorstaan.
Bovendien zou het gevaarlijk zijn geweest om je dierbaar te zijn Gezondheid Soms voegen conjuncties in zo'n periode een urethra voort irritatie die zeer schadelijk is voor een man, en die mij zou kunnen beroven de vreugde van je omhelzingen voor enkele weken.
Dus je ziet het, mijn geliefde jongen, dat het op elke manier verstandig is om amoureuze opwinding te vermijden een dergelijke periode, hoe hard de natuur ook aandringt op geslachtsverlichting.
Sommige vrouwen brengen dit alles in gevaar en lopen voor een tijdelijke bevrediging risico's volkomen onterecht, niet alleen voor zichzelf, maar vooral voor hun geliefden.
Ik ook, mijn liefste, heb mijn dag van onvoorzichtigheid gehad, en als ik het resultaat ken, zou ik zowel wreed als dom moeten zijn om te laten je loopt het risico van wat er al is gebeurd. "
